明明話好討厭大陸，中國 ，咪又係睇中國啲足球直播

屌你老母
口口聲聲話蝗蟲 狗
依家睇直播就撚狗咁狗
要睇睇英文喇 屌你老母

屌你老母